馬田間牛旨商店原來賣注脂牛比人食

Youtube channel KiKi & May衣家直播踢爆緊

有冇證據
會唔會俾人嫁禍？
真心覺得馬田唔會有心咁做

佢地直播緊，話牛粒雪花一條條，燒時有白色液體流出

佢哋都係靠估

留名睇罵戰

直播link都冇想抹黑都懶咗啲喎

之前係日本食和牛都試過流油係我中伏定佢柒

等睇花生

對兩邊都無咩好感
煮食只睇職人同波叔
食評就Alfred

其實kiki 定 may係男人
2個都女仔名

link?

置頂

等睇回應
我覺得正常智商都唔會覺得呃到人
而馬田亦一定會知咁做後果名譽掃地
除非佢好白痴
否則就無咩可能有心咁做

kiki係男人

一直對kiki&may好反感佢哋成日無料扮四條

邊撚到有講

真定假都好
都肯定比對家fans咬死
個馬田好似成幾百萬fans?

佢係真係咁講定係樓主鳩估

0呢d一口和牛真係唔會買黎食
cheap野不特止仲要頭頭尾尾

樓主鳩估

直播講

睇左幾秒
好似幾乞兒
擺哂啲轉數快 payme叫人入錢支持

邊度

佢哋啲片不嬲都唔太討好

幾百萬又吹大咗，89萬訂閱啫 (唔計搞神馬)

較返廿幾分鐘前

呢度開始講

佢地食相不嬲都係咁..仲開左鋪賣2手名牌

牛粒雪花一條條 同埋燒個陣有白色液體流出 都好正常
牛粒咪又係一舊肉切出黎
橫刀直刀 切/改得唔好咪有機會咁
同埋流油成日都有架啦
馬田會咁On9？
完全唔覺得有呢個講法成立既可能性

基佬黎？ 二條友都講食評九唔搭八 勁多廢話
人地賣點唔係果樣野 又屈人地無料
明明係野食唔岩佢食 話人唔好食
無料扮四條 咁多食評得L 佛講得好
明顯係眼界同食齡太低 用語又廢
來來去去 淡濃硬霖 個人感受過度主觀
忽略左食材或煮法 既本質

一口牛唔係好耐已經講係合成牛多咩 ?特別話係日本

舉報佢地私人戶口做commercials purpose

垃圾到喊 成個小朋友出省城咁

喺日本酒店都係食注脂牛
有咩問題

救人！十二位手足有機會改控囚終身

唔好理呢啲啦屌
推遊行都好過佢

終於有人講係咪收到料
除咗注脂牛
聽過入面做嘅師兄講都係大陸料扮日本
劣幣驅逐良幣
都係教返煮嘢食算啦
咪撚賣垃圾

人哋大把台灣fans，RIP

同意 都唔知點解咁多views

利申唔知邊撚個kiki&may

有冇牛嘅圖？

個男人係咪基佬嚟

但about果到寫係情侶

睇完L佛D片對比之下真係覺得佢地麻麻識食

冇錯

永遠黃圈都係咁
鬼打鬼都算
未撚fc就屈撚左人先
食花生個班係咪都屌左人先
唉

From science nature你點分啲脂肪係打入去定係先天脂肪

是, 看到好反感

上面一炸 毫不留情咁屌 好似啲少少事就割蓆嘅假fd咁

係
個咩KiKi 果pair好撚柒
尻流流又扮食家
點解咁多傻閪追捧
個咩Martin, 有無職人吹水5成廚技

幾年前美食展買過一包個啲所謂既日本一口牛，煎完先發現好唔對路，縮到咩咁又勁多油，自此冇再食過
我估馬田都係用呢隻貨，或者考慮下轉其他啦

呢個男仔次次見到佢個樣都覺得佢好欠打
從生理上感到反感

屌個kiki and may把聲勁難頂 講嘢一舊舊 個樣又唔討好 都唔知點做食評 仲要唔少人睇

係真唔係，講錯真係等俾馬田告

Ok大家都係黃 做乜都啱

有時都會睇吓越煮越好
睇吓佢有機癡線同unlike吓

睇怕馬田過兩日有片會回應
或出其他片個陣 傾閒偈會插入呢個話題

以貌取人
不過我同意

都真係幾恐怖，好似鼻涕
牛有肌紅蛋白流出嚟好正常，但稠度我就未見到咁傑

大家都黃就咪鬼打鬼kiki&may佢地拍開呢類型試食既片，我諗佢都係想比觀眾知姐，又唔係話抹下定點，大家就唔好煽風點火啦成日見到黃打黃真係好sad

我都有睇緊，佢地都係整整下話覺得姐
都唔叫踢爆，啲觀眾留言都係咁講

Blocked

條友小器過林祖舜就算講中咗都無運行，肯定有排狙擊

2020年仲講緊donation係乞兒行為

上去睇咗，見着佢一路剪一路出晒汁啦，睇到都想嘔

agger
所以唔熟行真係唔好搞呢啲生意
俾人搵笨之餘臭朵上身嘅係自己

真心第1次聽宜個channel, 佢地黃定藍先

你唔係都係基佬黎架咩

樓豬五毛黎嫁喎

樓主pin一pin俾大家評價下有錯請指正

反感師

馬田都唔係sell廚技

利申跟過佢整海南雞飯 味道都ok

馬田可唔可以唔好條條片都要架硬過十分鐘, 好反感

FYI「注脂牛」依三隻字係 Kiki 和應觀眾留言而講嘅，而唔係自己主動講

sell鳩嗡?

對。。好ugly..
可能係我地唔識欣賞和牛

我諗真係唔好直接比
唔同態度
職人星星而Uncle Bob雖然casual但都係認真

係樓主煽風點火
kiki都冇話有問題

兩邊都WHO

下 咁佢屌馬田又得？ 大家都係黃圈
又唔係做火煱生意 爭你飯食
咩都未搞清楚 就屌人注旨牛 要趕絕人咁
自己就靠d 未確定既野賺view 賺hit rate
佢黃？ 係既 但私心好重wor

點解要佢地傷殘定係？

推到有行內人講下

有講咩？

牛粒係合成牛黎 但都百幾蚊一包 都唔平

成班睇人唔睇事
睇下條片 正常牛點會咁

Ok未知真定假都屌左先，有屌錯冇放過

馬田邊忽小氣
咪撚隨便人格謀殺得唔得
有proof就攞出嚟傾啦

利申：not fans 黃店愈嚟愈少唔好隨便屈，咩聽邊個講blablabla

佢之後有話（覺得定懷疑）似係注脂牛

慘 得罪馬田同埋佢班熱狗格fans

其實d 牛 未解好凍 出d 咁既泡好常見
不過通常都係d cheap cheap 牛

我食咗咁多年牛真係無見過舊牛流鼻涕

大家睇路 樓主明顯分化撚

無錯, 好多馬田和kiki死忠係到撐緊

你有冇睇架？佢冇屌過喎

pin呢個

有花生
聽日出

注脂牛同合成牛好多都係咁...

想知
煮野食channel唔sell煮技sell咩
Sell打上去Bob叔到了解屎家軍單野？

明顯唔係泡黎

你係咪最近先識佢以前有睇佢去日本藍帶就知

真和牛個啲係intramuscular fat
係冇咁易一次過留咁大量出黎

佢係sell 實驗精神 廚藝更科學化

係有人留言講起先, 佢地話有可能係, 之後講左幾句有關呢個話題, 佢地話ok既無講有害

完

想支持咪donate

可能到宜家都唔知YouTube 個Join 掣係點解

而家似係馬田啲盲粉/打手人身攻擊多啲

係有個觀眾話注脂牛?
kiki先話佢都覺得係

唔係泡咁簡單喎，直情係黏液嚟

好似好多日本牛粒都係咁嫁喎

咁kiki可以譯到好多男仔名出嚟嘅
輝樹、岐木都可以讀Kiki

kiki&may垃撚圾 完全唔知點解咁多人睇
講野一舊舊 又無料 兩條仆街廢物死撚左佢啦

kiki&may 呢對情侶好鬼貪錢, 賣vpn賣左N次
賺到fat fat la?

咁啱手邊就有包 其實一路都係合成肉來
唔似香港啲黑椒牛柳粒咁
因為日本人鍾意食油
其實唔止dice steak有啲cheap雞燒肉店有合成肉片

馬田本身都算 佢班fans先惡頂

傷殘先收得donation
人地中意個youtuber拍d片 想支持佢 咁都唔得

希望大家客觀啲，以事論事，以牛論牛和和氣氣

全世界都係兒登仔公敵
講野唔好聽都可以係死全家嘅理由

Kiki冇講過有問題

假和牛都賣左好多年啦 都係搏香港多on9 son唔識分

睇左佢好耐都覺得唔似咁既人

今日俾同事蝦呀？咁撚大怨氣

成日扮黃呃錢飲飲食食

熊本一口牛都係注脂肉
美國cab個啲唔會咁

連登仔真係乜都拎出嚟屌

無見過咁多

做咩變左攻擊Kiki & may

喺注脂牛嚟
不過無嘢值得wow
你買到翻黎嘅牛肉粒9成99都係注脂牛
佢都無呃你，除非佢講明唔喺注脂牛

其實佢全部嘢都係自己失敗咗好多次先敢出嚟拍片教人

因為日本人覺得多油=好食
其實我一路覺得美牛有口感有肉味好過和牛
唔明點解香港人咁推 直接食全油咪得

其實最易睇係溶雪之前個樣 假嗰啲係勁核突

其實可以完討論 樓主已confirm係引戰師

大家可以開po 傾番啲牛有咩類型肉

終於聽返之前佢地講既注脂牛

但佢廚師藍帶

上網睇咗注脂牛
好撚嘔心

仲有馬田好小器

煮野食都有唔同級數，馬田果d 比幼稚園入門級睇

但有時個火猛唔猛會唔會影響到?

食撚左會有乜影響？好恐怖

低級引戰

一口牛不嬲都係咁架啦
更何況佢地直播個陣都話冇問題
唔撚明有咩討論價值

接廣告傾好要出幾條片廣告咪賣幾多次囉
又唔係得佢地賣vpn
有啲youtuber 都連出幾條片有賣啦

得12萬訂閱就收皮先啦
聽都未聽過

廚技屎你又睇

我覺得佢地偽黃黎
1. 無捐錢
2. 無表明立場
3. 賣黃圈product
十足十謝安琪佢地當年咁靠社會運動模稜兩可的言論上位咁

哈哈哈 笑死

我睇佢9up 講啲單單打打嘅說話多
同埋佢好多時係做實驗多
佢好少close up 刀工個d

好鬼同意，成日話馬田叔叔好可愛
頂嘔唔嘔心老人老狗大隻騾騾做乜事要咁嗌佢

youtuber

到左2020年仲有傻閪覺得youtuber收donation有問題

其實呢d一口牛唔係不嬲都合成牛黎架咩
想好食就成塊和牛買啦

抵啦

台灣 同 日本 都要標明係合成肉

香港啲食物標籤法例

佢直播講到明話冇問題喎
冇睇咪撚衝出嚟柒啦

又嚟玩極端 一係屌一係唔屌 識唔識fc

樓主pin呢個啦 痴線好恐怖

真係唔知 好少睇YouTube
其實係咪因為自己生活廢 人生苦悶既人先會鍾意俾錢去支持人地去生活好啲 睇見都開心啲我見啲youtube好似大多數係飲食旅遊之類？

所以我一向去食野都唔嗌一口牛
但啲fd好中意嗌

屌樓上嗰班係咪發現新大陸

啲一口牛
除非你係斷100g買嗰啲貴價牛，係你面前逐粒切開
唔係市面上買到pack好既，
百零蚊一包價位既一口牛/牛粒
九成九係所謂合成肉

喺香港賣得嗰啲，通常個包裝後面會寫明架ok?
就算係散裝，只要問返買俾你嗰條友
就會有嗰間批發公司/生產商資料
下至茶餐廳，中至放題，上至酒店自助餐都係用呢d
你班撚樣唔好大驚小怪好冇

唔講仲以為係大陸啲喪屍肉

日本和牛係完全冇肉味咁滯
都係中意食澳牛同美牛多啲
又有肉味之餘都有啲油香
鍾意食油直接買suet食好過

唔睇過一兩次點撚知佢屎呀
死忠出黎喇？

芝士咁

最後邊有讀

咁個火都係牛旨提供

宜家啲人係到攻擊Kiki & May
只係個陣有觀眾講起係注脂牛係咁
kiki先話可能係
冇肯定馬田賣注脂牛喎

馬田上連登好認真
上次bob叔大j同屎家軍單嘢
馬田有日開live講到一舊舊舊
唔知頭唔知路咁講單嘢
跟住連登啲人話佢藍
佢又出ig喺度呻咩咩
總之單嘢馬田好撚7， 呢單嘢睇到馬田對連登係好認真
( 佢冇backup嗰晚直播， 佢叫觀眾打電話畀佢對質嗰次)

利申:馬田fans

我諗佢應該真係唔係sell煮技
佢自己都都知係邊條訪問定片好似講過佢自己都係一路拍一路學

我全部2x 睇

淨係蒸豬肉見過類似嘅嘢

你係邊一邊的打手?

其實點都唔會變黏液

水泥隊準備

樓豬都幾恐怖
咁都可以特登開post

係馬田fans都咁講, 藍帶係比錢讀course就有

Pin左，有班on9話我引戰，講食物又話我分化

間唔中睇下叫做睇左年幾囉

你講下藍帶件事點帶出係小氣，youtuber係要鳩嚟下搵野講嫁啦，杜生屌電磁爐又小氣咩

搵野嚟講

馬田應該有睇連登喎 回應吓啦屌

咁點解要追擊啲大陸乞錢黨 捐錢黨
人地鍾意支持佢地咁都唔得

佢係好認真對待

男人老狗肥腫難分

佢哋成舊飯唔解凍車落個爐到
好打有限啦

煮嘢食唔夠阿邊個邊個叻就唔可以拍YouTube

係 好撚廢 係靠高產先吸引到人睇
佢哋真係好似一對普通情侶去食嘢咁樣 食物點評無料多字用嚟用去都係果幾隻 我都唔知啲人睇佢為乜

但無見過佢地捐錢, 賺黃圈錢就有份

佢地冇話有問題，唔好亂咁攻擊

馬田 個搞神馬都有整過大版的合成牛 。。
睇完個次之後 都無再食

燒個陣有白色液體流出 都好正常?

屌都算 仲要聽啲傳聞就一嘢去到人格謀殺

仲有收donation就係乞衣
咁twitch係咪丐幫平台？

補link

Kiki and may講出自己發現嘅嘢姐，佢都話冇問題佢哋都話出邊好多都係咁。
有乜嘢值得拎出來講

No preference 見依個濕鳩po上左熱門入嚟睇下直播同大家comment 發現件事源於市面有唔同類牛製食物

所以覺得討論啲牛好過

精彩，好似反老還童去返小學咁

好明顯咁鋪有人做對家攻擊馬田
係咪又係PR公司
間牛旨馬田冇份個喎
個標題講到間公司係馬田咁

同意

佢兩個食哂，話唔覺得有問題喎

拉

要落ad呀依家好多YouTuber都係咁

所以馬田冇讀晒，佢覺得嘥錢

人地拍片唔使成本咩

依個 post 幾好，可以 block 晒打手、盲粉

利申：兩個 channel 都有睇開

係囉

我係好鍾意食扒嘅人
平時食澳牛美牛rib eye一餐可以食一磅左右
成世人有一次衝動去咗買和手西冷
個時因為寒酸淨買咗200gram
點知200gram都油到我食唔晒

不過個gif真係好有去食cheap cheap韓燒個啲垃圾肉嘅feel 都係有d咁嘅液體流出嚟

同情同支持兩樣野黎wo 仲有大陸乞錢黨係犯法行為黎

ki ki好襯Cat girl

之前經中介接到單job，上到去原來係幫牛旨執貨、整湯料，嗰陣我唔知道呢間野係馬田（本身冇睇開佢嘅片亦冇留意佢），成班員工輪流整湯底同執餸菜包，壽喜燒湯底係用大陸野，我覺得冇問題，而家好多食肆都用大陸貨勝在夠平。
但係後來經其他同事口中得知馬田曾經喺YouTube片講過堅決唔用大陸貨，我就覺得......（利伸：唔知佢係咪有咁講過，因為我真係冇睇佢嘅片）

至於牛.....我有見到佢哋叫貨同上貨，我唔識分啲牛點樣靚定唔靚，但係見到個箱好似唔係大陸嘢。獅子狗就係日本貨，呢樣真嘅。

我都唔明點解有人話佢哋係黃 條條片都係吃喝玩樂

講下感受又要比人屌，比人話偽黃

洗唔洗幫佢供埋樓？

BTW, kiki & may 呢對貪錢情侶之前連藍apps openrice都照賣廣告, 片入面仲要食埋藍店, 之後話自己唔小心wor, 我真係信你地架

Kiki&may都冇屌係用注脂牛

個個fans都會笑9佢小器
連佢自己都話自己小器。。。
唔阻你繼續盲撐

家下減到8分鐘就可以落

恭喜你可以睇少2分鐘

最後發現得返自己一個

兒登

我係馬田fans都忍唔住講, 馬田好細粒jai wor

問題變標題

好似係藍帶知道馬田係youtuber/會分享食譜嘅人
之後要佢簽保密協議，唔可以透露藍帶學嘅嘢
馬田覺得唔合理所以唔讀

佢地驚到依家急住關LIKEF

佢哋有好多條片都有講自己立場，唔好問我邊條我都係得閒先睇佢哋。

成班係咪未試過自己煎扒
肉解凍得唔好、個鑊唔夠熱 都會流好多肉汁出黎
整得唔好有肉汁出黎好正常

反而係d牛肉咁嘅色嘅

連登仔最鐘意既Pewdiepie 一開始都係收donation
唔知係咪又係乞衣定傷殘

驚唔驚比人話你..

開始有有預謀嘅攻擊
呢段嘢好明顯一早諗定打出嚟
啲圖都係一早整定

樓主開po->有人附和->無啦啦有個員工出嚟話間舖頭係垃圾

人地話無問題

佢梗係唔係sell廚藝，你見佢啲片成日有蝦碌嘢就知

佢係知道我哋呢啲新手經常會撞板嘅地方，然後會喺幕後試咗唔同方法，再拍片話畀我哋知
同時佢會教唔同材料有咩特性，令我哋自己煮嘢食嘅時候都有個概念，唔會死跟食譜

好似個程序係佢唔想讀要退錢，因為佢讀嘅嘢覺得係冇用。
之後嗰間學校先要佢簽保密協議

其實注脂牛根本就好平常 大把餐廳都係咁用

咁佢地個channel本身就係做呢啲

佢矮啲啫手臂好粗㗎

又要spin去鬧樓豬, 可唔可以唔係咁?

間牛旨馬田有份架

馬田連個焗爐都係淘寶啦 用大陸嘅唔出奇

我支持你

我之前都成日睇點cook guy覺得呢個個幾好，等睇解話保持行車距離費事炒車

即係KiKi & May都係有預謀講？

成個post 其實係咪引戰post

問題係你有冇見過啲肉汁咁黏？好似膠水咁喎

佢真人好撚狗閪

馬田真係on9仔嚟 智商應該唔夠80

真係
完全
無內涵無層次
用字用黎用去都係果幾隻100000% agreed

又要鬥黃，人哋做咗d咩唔通要開po同你交代咩

我無話間舖頭係垃圾，一直無公開講係因為馬田咁多fans，好淆呀既然有人開到post我咪share下，張圖係之前比過朋友睇，所以喺whatsapp有record姐，純粹想分享。

係佢台灣channel啲觀眾咁叫
btw 其實馬田好矮

好撚On9 黃營睇都睇到悶啦 得啦得啦 吹風想大家杯呀嘛 有冇其他招數呀打手

鬼係靠高產, 係呢大半年靠食黃店谷hit rate jai

跟佢食譜整過幾次
全部都麻麻地
但跟人地專業個d
就好食好多

唔食牛 唔關我事

講到話冇睇馬田個Channel
又話一早唔知間野馬田有份推銷
之後又可以上心到引用馬田係YouTube 講話唔用大陸野

最後求其講啲嘢完全唔重要嘅嘢話係真嘅
扮到自己好中立

PR無誤

same
一百蚊有1kg
試食時勁香
買返去又唔係咁。。
勁油

Bob叔夠係吃喝玩樂

聽佢地講野好撚辛苦
好多懶音

點cook guide條垃圾都咁多打手
煮野食又垃圾
口才更加係負數
睇過佢一條滿漢大餐試食
屌你老母，零重點，浪費左我人生６，７分鐘（好彩較左雙倍速）
見到條垃圾咁撚多subscriber就知超級多打手

肯定淨係講咗兩句好似姐
係得你自己條友講晒出嚟
你九成九唔妥馬田好耐啦

佢都佢日講啲好多觀眾睇完都唔係整
同埋好似佢強項係甜品

講客觀事實都唔俾連衛兵

有碗話碗都係食喝玩樂

原來牛旨馬田冇份? 唔多信wor咁又

唔試過煮到好食先拍片擺出嚟，
唔通好似隔離養發財貓個啲片亂鳩咁煮都照up
定好似又隔離變聲器女人試過失敗版甜品都照upload

咁bob叔係咪淨係吃喝玩樂啊

成篇野都戴哂頭盔 聽人講左幾次
又話自己覺得無問題
又好似好似

最尾仲要講返句好說話懶中立

你不如咪撚講啦

靠張相都分唔到佢係中國製定係什麼？

所以我係話同事睇佢片話唔會大陸野，但我見到佢有用覺得有啲假姐，不過好多食肆都用大陸貨係真嘅。

個啲唔喺肉汁

如何分辦注脂牛與正真和牛？

油花

注脂牛：紋理分佈不自然，聚於一角
真正和牛：油花自然生成，狀似樹葉紋理
退冰後

注脂牛：油份會一直滲出，亦可以硬物刮出如牙膏一樣的油脂
真正和牛：退冰後肉質變腍，表面油份令肉面光亮，油脂不會滲出
煎煮時

注脂牛：脂肪從旁邊流出如蛋白，反肉時肉扒緊黏平鍋，更有剝落現象
真正和牛：有牛肉油香，油份會鎖於肉扒內
口感味道

注脂牛：牛肉血管被注入合成脂肪故肉質軟腍，但欠缺牛肉香味
真正和牛：香濃和牛油脂味道，口感鬆化嫩滑

Same thought

我淨係覺得佢講嘢唔係幾好
(一舊舊
但佢對煮嘢食求知慾真係好勁
佢又好畀心機拍
都幾佩服佢

我明白, 所以好反感

佢地勁多片係食黃店+close up影黃店文宣
Ig有share 文宣同表態

唔係細粒 係矮

你呢個留言都幾無謂
利申：都唔食牛

其實我讚緊佢勤力，依點好欣賞

馬田D TARGET好明顯就係平時好日都唔入廚房D煮食白癡
真係學煮野食就睇其他台啦

講笑咁講 同認真咁講係兩樣野囉好無
我點盲撐 我係佢fans就block鳩左你啦

咁得閒睇youtube咩依個時世

pin

牛餐肉

youtube分紅仲唔夠咩, 用social blade check佢地一個月至少搵4,5萬一個月youtube分紅, 仲未計賣藍apps openrice廣告錢收入等等

嗰啲咩鹿兒島一口牛呀, 全部都係注脂架啦
真靚和牛有幾可切粒上.
鐵板燒嗰啲都係成塊煎完先切粒

之前有條廣告片影到佢好矮

你仆街了，連登好多馬田fans

張相係話你知我喺嗰到做過。

個個都唔撚信就算，出埋呢個comment唔出。

搞神馬條垃圾channel就唔好睇啦，全部垃圾片

我正話先至有份

駁吾刀 條友應該係喺庇護工場度拍片

原來係咁

和手

馬田今晚開直播回應 1賠1.5
馬田今晚唔會開直播 1賠3

呢個黃kol都幫牛旨宣傳過人哋無呢個問題，相信係塊板唔夠熱加上牛未完全解凍先有呢個情況。

唔撚係掛!!!!!! 呢鋪真係支持唔落馬田, 我仲幫襯左佢N次... 妖....

樓上啲cm唔sell廚藝學乜人拍片
真係冇米芝連都唔敢做youtuber

鳩 有做過就知唔撚準
一個月4,5千就有
4,5萬？ 發夢
除非你係全港Top5

下？間野佢無份？

人地個post講牛旨商店賣注脂牛
可唔可以認真討論咩係注脂牛 果粒係唔係注脂牛呢

一陣走去話無睇過Kiki and May
一陣又話人偽黃
又話馬田唔識煮野食
係唔係淨係識人身攻擊
我淨係想知粒野係唔係注脂牛

佢吸引力不嬲係單單打打同煮嘢食無關

要

洗乜影到 佢本身都好撚矮

block得

講樓主呀

佢地係全職youtuber
大部分人有錢搵唔會嫌多掛？
反而想知佢地有冇份收廣告費扮自費食評

留名睇馬田今晚開live講

呢樣又真係過分香港又唔係買唔到日本進口

pro gamer先可以開台打機

how to證明係佢個工場

高質回覆

推遊行都講得出搞手自己都唔搞啦

心水清

睇完
拉

平價牛係咁

條仔個樣好似弱智

你啲語氣同內容好撚低莊
講嘢十足十波台狗

!!!!!!!

之前同蔡一傑煮嘢食，小拳石咁

又係你呢隻五毛，點解之前唔覆我？身有屎？？
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

屌你老母好似流膿咁撚樣

幾時屌埋肥波

你要話你喺牛旨做，同埋上面幅相係牛旨，有咩 proof？

你當係啦 咁你開心未

你句野同我個friend 一樣： “連登多泛民打手，唔撚睇”

香港人真係好鬼落後，根本而家成個YouTube嘅趨勢都係咁，呢個係人哋嘅事業想搵多啲錢有咩問題
老細加你人工你會唔會話夠。

有錢唔通唔收咩 比人踢爆左咪話無做好research lor

好似係

真 連登仔好易帶風向

咁想問下市面上個情況普唔普遍？
佢依個價位嘅牛都係依類？

有時想放鬆吓睇下廢片好平常姐
btw 都有睇哲學有飯開

真假都好 馬田可能會講
假既佢一定唔會比你咁屈佢

真心，你覺得$100左右一個外賣set dinner 係用真和牛？
日本人自己食嗰啲係呢個價位嘅所謂和牛肉粒都係合成㗎啦

追完故完全唔知佢咩立場
一係pr一係分化
blocked

你係Kiki定may呀？有人話你地偽黃喎 回應下啦

睇佢做乜？ 咪因為佢係專拍黃店食評kiki醒目仔黎

得我喺到以事論事成班都私怨嘅

163

唔知一陣馬田會唔會開live

注脂牛唔係講和牛但畀安格斯你咪冇呃你囉。

所以俾人叫兒登仔真係冇錯
同對家D廢老都係咁上下

咁矮咩

好多馬田打手

呢個po見到啲已經封咗嘅分化毛推post就知咩事

見到Pusheen 就知道呢到好撚多五毛

呢隻五毛，每次都追住黎屌，就係因為比人block左，懷恨在心，連登仔咁易比人帶風向。
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

有跟過佢整凍餅，真係幾好食，唔會太甜、質感又好
其他中菜西餐個啲冇整過唔知

你呢隻五毛，點解之前唔覆我？身有屎？？
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

BBC炒飯
睇嚟BBC要執笠了

成個po根本誤會，fans們咪撚人身攻擊啦好嘛

屌你百幾蚊一個set要求日本進口和牛粒會唔會太過分
日本國內呢個價位嗰啲都係咁撚樣個喎

花火兄，我識佢真人好耐，我用人格同炸雞擔保佢黃撚過我啲炸雞

呢個真多鬼多毛就緊 但好心就唔好咁易比人帶風向咁快下咗定論

牛肉粒99.99%都喺注脂牛
日本和牛脂牛肉粒批發價$6x/1kg

#289

又會咁有心一早影定個湯汁都有
得啲菜換走牛旨個名話係吉野家都得一樣用得啦啦

咁繼續spin去鬧馬田 我支持你呀

屌啦 你啱啱先話人小器
我想個如果係注脂牛對人有冇影響姐

咪幫緊lor人地收錢收到樓都買埋

唔好因為常見就合理化件事

7月已經block咗你，果然無block錯

人地612已經開始表態

馬田，個鐵板燒成兩舊水，比d咁既野人，你過唔過意得去。。。。？

樓豬第一次見一口牛？
就算日本牛肉嘅一口牛都係注脂㗎

樓豬隻五毛狗開心死
將句注脂牛套落人地youtuber口中話人地直播踢爆
之黎下面班盲閪就係度互屌 加幾隻風向pr狗
又可以捐分化 樓豬fat fat la
呢個post又可以返公司claim錢了

kiki and may = rub lun bish

樓主屌你老母閪

所以上網乞錢就合法正

佢咁既規模十幾廿萬月薪唔出奇

有子言兄講，我信

errr我都成日睇kiki may
貪佢哋夠普通 好似睇緊自己去玩咁 有代入感

我都係抽佢水咋喎

其實間唔中食下影響一定好少，只不過話過唔過到心理關口咁解

血紅蛋白黎，隻鑊唔夠熱

點先算係真黃?
係咪要企前線掟火魔再出過本土思想論文再屌過林鄭屎眼先算真黃?

佢規模邊到大

very disappointed to martin.
Unsubscribed.

痴撚線呢個價錢用呢隻牛點會唔合理
香港99.9%既一口牛，包括你哋所講所謂和牛一口牛
全部都係咁既
由你去茶餐廳放題甚至酒店自助餐都係咁樣

真正和牛係100g咁賣
呢個價位唔會食到

個POST好多RMB味

唔好咁易比五毛帶風向啦…

佢講過最鍾意以前多啲
但一黎要落廣告
二黎 片太短 觀看時間短 會比其他片推落去
就會少啲機會比其他人見到

我覺得冇咩問題既 有時佢講多左點解咁做既原因同原理 又學多左野
而唔係叫你咁做跟住做
同埋聽下鳩up 雖然冇bob返鳩up 咁正

會咁黏？

煮食片遊輪片飛機片旅遊片直播鳩up，仲有啲咩？

既然條channel拍開吃喝玩樂嘢嘅，有持續表達立場咪夠，唔係要點先啱心水？轉型做政治評論？

差佬打人根本就好平常 大把國家差佬都係咁

PR blocked

現在得返alfred d youtube片係安心食用

多謝你信我

你呢隻五毛最愛既Alfred 都有幫openrice 賣廣告

kiki 612已經開始表態 你睇下你條30歲無業廢青就係度帶風向人身攻擊
知你無讀過書自卑啦

討論牛肉 10%
討論2邊 YouTube channel 90%

一口和牛有機會係日本嘅成型肉一口牛 所以客觀陳述佢係注脂牛 / 骰子牛係冇錯

其實$139 一份有肉有飯點會係真和牛 不過標翻清楚會好啲

是的

睇返條直播
may:好噁心
kiki都講話：但好多都係咁 唔洗咁接受唔到

點解咁多人屌佢哋

賣求知煮食實驗 你就屌人煮食垃圾

樓上仲好笑 話馬田屎家軍講野1999

佢有曬argument話件事無公共性

連登仔咪又係熱狗咁不停滑坡話人有能力操控輿論

估唔到有生之年會見到連登有人會講口才

係咪追求曾志偉荷蘭叻個啲即刻講啲irrelevent野串鳩到你叫有口才

屌 浪費左我幾十秒覆你個comment

講一堆label岀黎連論據都無 咪又係鳩屌 有咩重點

見到你條comment咁垃圾就知肯定係乜乜乜啦

切り落とし啲邊邊角角位其實有機會買到
但牛肉粒就一定唔會係

唔好意思 donation(你指嘅乞錢)真係合法

唔係因為呢單野而踩佢地佢地d foodie真係可謂拍得好唔吸引
kiki哥你d懶音

一人連登啦你

有人想用呢個po鬥黃
用局外人身份幫兩個黃YouTuber 搞內哄

咁都有得拎黎比

要依家坐緊監先有資格話自己黃

按照兒登仔邏輯
twitch應該係全世界最大丐幫集團

血紅蛋白應該水啲

注脂牛啫
又唔係激素牛

連登好多馬田fans架

我記得bob叔有段片講過YouTube 收入 好似幾少下

如果係真 馬田應該要出嚟解釋下

可能係注脂牛

呢個 post 好在可以一次過 block 好多人

無錯，我未見過咁黏的

扮是但一邊fans引下戰就會互屌 pr狗份工好易做

根本佢都係柒下柒下抄人食譜野煮野，又點會知來貨既野世途險惡…

真係 由佢沉算喇

kiki may fans唔夠人講係到spin話人係PR

真
牛肉粒尤其係嗰啲所謂骰子牛丶一口牛
其實都係切頭切尾再合成
所以我真係唔明點解大家咁大反應

因為一口牛本身就係一樣咁樣嘅產物
個注脂技術係日本創造
依然沿用到今日

只要嗰間工廠係有牌合法+達標
其實注脂牛係好安全

我都係咁講 正面d 講 想做好d 既 學下食野先 同埋講野精簡d 車仔麵有幾多款餸 幾多汁 唔洗數哂出黎
同埋d 太普通既野 講黎做咩 自己都識睇

照佢邏輯 twitch係全世界最大犯罪集團先啱

不貼文回覆，見到Pusheen#34252，就知道全部都係五毛
==============
然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

黃店食評龍頭 唔大？

馬田fans?

靠YouTube分紅的話 要一日一條長片插好多廣告落去先有錢賺
基本上要10分鐘以上嘅片先得
所以好多youtuber都係靠接廣告先有錢

有乜咁出奇？
叫貨嚟嚟去去都喺個幾間，根本就無日本貨俾你叫…
佢唔喺直接用大陸牌子已經算喺咁

總括而言樓主挑起戰爭

Yes 兩個月前先屌完依個po嘅直播youtuber

覆我先啦，五毛
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

見到pat野都唔開胃
就算佢係火星牛都唔撚食啦
難為一班傻閪仲話黃藍
人地講件牛唔撚開胃，有不知名物體
班人又滑坡去黃藍
理解清楚屌佢既原因ｏｋ？
黃就唔屌得？

都唔明 明明講緊食物材料係點
都可以拉撚到黃店
點阿黃店唔會做錯野咩
食物有問題咪討論番食物有問題囉
黃唔黃店根本唔係重點
黃店大撚哂咩

兩個乞衣都開直播？

發生左幾次呢D事之後
我發現D手影真係好易捉
連相都影定, 一個開post話某人直播講過咩, 轉個頭有人出黎貼
但某人直播究竟係咪真係有講過左, 冇人睇

丐幫係全球最大嘅團體
戇鳩，啲外國streamer youtuber 一年至少幾百粒，我都想做下咁嘅乞衣

問題係佢標榜唔用大陸野

其實急凍過處理得唔好都會咁

佢淨係講過配料係非大陸製
湯包就真係冇提過
不過我都想知湯包係咪大陸製
屌我一直以為湯包係佢地自家製

俾多啲資料先啦........

平心而論 條片真係唔係「踢爆」喎
似係煎煎下覺得唔對路
Btw 喺佢間鋪買咗個韓國雞肉小籠包 6隻差唔多成五$60 難食到

邊有講過 配料就講明外國黎

連登多樓豬呢啲標題風向撚

閣下係咪未煮過一口牛
出街買嗰啲幾乎全部都係咁

下面果隻都係注脂？

咁你集中d講塊牛問題咪得囉
做咩又話人矮 口才差 唔識煮野學咩人做youtuber 不停人生攻擊

講撚到個個唔開adblock 睇晒D廣告咁

成班都未入過廚房

岩岩問左屋企人 好似話注脂只係注d脂肪入去
幫d唔靚既牛肉扮到肥牛好靚咁
尤其和牛係最常有注脂牛
主要係用黎抬價

合成牛係用d牛肉碎/立立雜雜肉壓埋一舊再拎出黎賣
賣得唔好哂 咁既概念

不過合成又好注脂又好
咪都係牛肉唔可以話係假肉
只係多左d其他成分
如果話驚呢d化學成分 咁我諗公仔麵果d都唔洗食了

講湯料啫！和牛百幾蚊得90克

唔屈人地踢爆咁點鬥到黃點分化到啊

講下事實就俾兒登仔Spin去人格同黃藍

呢個價位你話呢

一陣有人又話你spin去鬧樓豬 唔好又咁得唔得㗎喇

你睇下樓主既標題同內文先

最初又講D牛粒
講完一口牛係咁, 就有第2班人出野講用大陸野
仲準備定相添

雖然我都反感依個行為，但大把YouTuber都係咁

大多褔喺日本總公司 otafuku自己開
嚴格嚟講唔算大陸嘢

不過我就無咩所謂
廚師腸都係咁食 驚閪

未完全解凍煎就會就有呢種情況！
利申：成日煎扒

扮乜撚野丫分化狗

連登仔真係好易比人帶風向
尤其係見到Pusheen#34252，就知道真係好多五毛
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

呢啲先係正常嘅討論

其實原裝一睇成分表就知有冇加工過
不過散裝就要睇間嘢標得清唔清楚

馬田話咪亂作供應廠故仔 頭先有人話做過
係真既唔講落去？

明明講緊粒牛, 又spin去講支汁係咪大陸野?

我咪話合法囉你講多一次做乜？
睇唔明？

依家YouTube block咗好多Adblock喎仲有邊個Adblock擋到YouTube啲ad?
利申用Safari

上面講嘅係批發價
正常出街買1kg所謂和牛一口牛，要大概150左右一pack
都係呢啲牛黎
所謂注脂牛係日本技術
日本第一個用，用嚟增加脂肪感
全世界都合法，只要間工廠係合法嘅話

係發現咗馬田係youtuber要求佢唔可以分享食譜
同拍片影相唔可以show到藍帶嘅logo 例如件衫個logo咁
同時馬田發現明明有其他人show曬藍logo都無事 就係捉佢所以覺得唔合理
而且馬田讀完初級發現藍帶教嘅嘢係好傳統嘅野
唔係佢想學嘅嘢
咁佢讀完初級就退咗
藍帶要求佢唔好show到藍帶logo 佢就嬲到開live磨刀磨走個logo

食撚屎喇呢對couple 好撚嘔心

我無話佢矮，因為我根本唔知佢幾高
咁撚垃圾睇過一兩條都唔撚睇啦，撚知佢幾高
十幾分鐘片零重點都撐得落既盲粉咪繼續護主

其實都唔係話驚啲咩化學成份了
宜家除左話佢賣注脂牛
仲係話佢用cheap野當高價野賣

呢個post似係你係咁洗版，阻住其他人留言多d wor，5毛!

無日本貨叫 你話係就係?

人地咁岩去做野 咁岩影落 咁岩聽到馬田話唔用大陸野 咁岩又上黎見到個post咪咁岩post左d咁岩影落既相囉
好出奇咩？

做咩今日咁多人俾同事恰完嚟？咁撚大怨氣

咪咁肉酸

咁你應人先啦，點解要係咁攻擊呀，你咪比人block撚左，好撚嬲呀，定係要因為人地阻你上位呀

係囉 網上乞兒幾肉酸

好快帶過只係佢地驚死, 想扮slip of the tongue帶過jei

咁佢係咪用"高檔貨"既價賣先?

我緊係有睇啦 但大家可以肯定牛粒係注脂牛？
佢都唔肯定既野 就收聲 食左去算啦
一句 "d 油一層層 "另一句又"係呀 我覺係注脂牛"
雖然注脂牛唔係咩黑心食物 但始終俾人感覺唔係真正肥牛 佢咁講 真係好咩 佢口講無問題 其他人又未必咁諗 就算唔係私心 都一定係多口
有d 國家未經查證就散布謠言 係要坐監
做人負下責任好 一陣俾人借意搞死馬田 佢負責？

見到個username諗諗吓好撚熟口面
啱啱google完之後我正想post

屌你笑死人咩
偷片呃唔到食

細個唔識嘢諗住買包熊本一口牛考敬下屋企人
都買左成$400 知道真相之後好很後悔

6個咁啱又真係好咁啱

奉指應你架咩, 你咪做左你accuse我的"洗版阻人留言"lor, 5毛!

上面嗰堆收皮未

同埋
口才差 唔識煮野叫人身攻擊？

咁夜開工有冇ot?

各位注意Pusheen，#34252，五毛一隻

你呢隻五毛，點解唔覆我？身有屎？？
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

想問下佢哋個爐係邊度買？

佢有標榜自己係高檔貨?
有無講到明自己係100%純牛肉先
如果無講既話真係吹佢唔漲
況且呢個價位既牛肉 唔係合成/注脂其實都幾難

R撚晒頭 賣8x蚊一個set都俾人話份高價貨

就算話佢矮都唔係人身攻擊啦

喂影相果個出黎回應下好冇

收皮啦撚樣

劇本寫左要咁做 無辦法啦 唔係無糧出你養佢？

咁你入黎個post果陣根本就唔係討論緊塊牛
而係個人嘅問題 一入黎就屌人垃圾

識唔識分零售同業務用
日本貨唔喺無，不過唔喺呢個級數叫到
人哋賣緊海鮮、高級飛機貨，你走去叫幾支汁水，有撚人睬你

依家講緊最普通既牛肉一斤其實都要100hkd up
8x都高價貨???

其實日本藍帶係咩事，點解無讀落去

sor 講緊其他user

唔使嘅後悔既
日本人都係咁食

有班香港人成日話去日本食平價燒肉放題
嗌一口牛，分分鐘咪又係呢啲

其實高唔高價, 牛粒都係有注脂
係有D人發現新大陸咁...

你大撚鑊

佢地煎初時不斷反黎反去
唔知關唔關事

岩既 咁你真係有睇開
問題係咁強調配料係日本黎而唔用大陸野既時候 自然會令人覺得湯底都係非大陸野
咁假設個壽喜燒湯真係大陸野既話 我覺得就有需要講返聲囉
當然現階段大家都係9up最後又集體炒車逼馬田出黎交代一輪再屌鬼

上面有人講咗，我唔重複了

覺得個條友似係on9見到殘體就以為人地真係用支那嘢，所以諗都冇諗佢其實係日資公司就影相丟上嚟
係咪有意抹黑個啲陰謀論就唔知佢

唔連個爐 一份一舊水都唔洗 你想食到咩靚貨？
唔講以為係注脂牛扮A4和牛賣

收皮啦你
講緊粒牛又屌人呢樣屌人果樣
自己講其他野就得 人地講就話滑坡
屌鳩你就話人盲粉 笑撚死
佢煮野又廢口才又差同粒牛又有咩關係啊
咪撚滑坡啦

恰完你老母黎呀傻9

大家停止罵戰，理性分析，以事論事，以牛論牛好唔好

其實佢地真係零廚藝
之後直播煮到個煲著火

高質會員

將d好平常既事講到好大件事咁
係咪未試過落街買餸買牛肉
有買過既都會知牛肉唔會平
見到咁平都唔識起疑真係笑撚左
以為茶記沙嗲牛麵真係會賣純牛肉比你食咩

又block一隻五毛

仲有bob叔本身咪就係吃喝玩樂轉型做評論囉
郵輪片都唔出 仲想點

其實廚藝點差，隻牛都唔會流鼻涕

又浪費左個ac
你自己單機啦五毛狗

我覺得出係cheap 牛 又未完全解凍 同你d 牛濕淋淋咁煎一樣 一方面無落油 另一方面 乾煎 但又未解好凍 咪變水煮牛扒咁出水 d 肌紅蛋白混埋d 水 咪變漿 有煮過下飯既都知啦

又係d無人識既垃圾YouTuber靠抹黑人上位

其實有...

樓豬屈鳩人咋

浪你老母費咩7頭

兒登即係兒登， 憎呢對垃圾couple 就係 5 毛

笑撚到我， 含撚到佢地未呀 打手？

完全無回應關於牛既問題，明晒

其實呢單係樓豬上位

漿都唔會咁黏你睇佢夾起嗰下痴住成pat鼻涕咁

咁kiki 唔講 d 油一層層 , 唔認同d 觀眾講 注脂牛 咩事都無啦 重點係佢平時都無料 今次又係 唔肯定既野就講出口 俾人屌好正常

樓豬抹黑兩個黃youtuber借人上位

返左公司出糧？

無睇過段片，原來係樓主9up

人哋「正經」做食評

算唔算默認咗

樓豬繼續以為執到寶 明晒

樓主開完個post擺曬兩邊上枱之後
網絡垃圾例如伍仔果堆就可以出黎食瘸肉啄足幾個星期
然後樓主任務完成

呢個po好撚精彩

#485

似係
款燈芯火好似有4個芯，應該全部芯著哂火，再燒熱pam先落牛肉
唔理係咪注脂肉粒，佢都係唔應該一開波反黎反去

果兩條友係咪唔識煮野食

我成個留言論點係佢垃撚圾
論據係
１. 口才負數,例子係滿漢大餐片
2. 煮野食垃圾
相反樓上好多話唔屌得佢既原因係因為佢係黃

閱障？文盲？
不過撐得條垃圾既都係無腦，梗係理解唔到人地既留言

你都幾落力 不停扮持平係度講粒牛
實際就不停搵位踩

馬田請馬上回應

唔係煮開嘅係咁上下

過ig講啦 呢度好多人一早block曬你睇唔到架

Pusheen聽講話要澄清喎

日本會好啲，因為国產牛其實好平
around $200/1kg 嘅質素已經唔錯
而且日式燒肉好多都下傳統上嘅下欄位，唔會點貴
其實已前香港啲任食邊爐、韓燒全部都喺組合肉，唔明點解到咗2020先嚟發現新大陸

。。。我睇咗馬田好多年啦
講事實又唔俾，獨裁過中共

係啦 你都馬上回應啦

你回應先啦五毛
Pusheen #34252 連登五毛公務員加Content Farm Youtuber
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

注脂牛係會 但佢唔算好嚴重 我覺得其他情況都會出現咁既情況 一口咬定係 我唔覺得kiki 要咁做

屌鳩你就一定係撐佢 笑撚死

唔係日本人中意食油 而係日本 和牛 係日本人大時大節先會食 佢地感覺係貴野黎（因為日本人其實普遍窮撚多，係另一種平價既選擇）

你食個便當加雞肉串幾錢
你去和牛專門店食又幾錢
以普通打工仔嘅薪金作準

我個批發係日本人（牛肉）黎 成日同佢傾偈
或者平時你地係電視節目都會留意到
普通日本人食牛肉等等 係 嘩 嘩 嘩 咁撚樣
背後係有文化因素係到

而係香港閪閪地既商人就會改個好聽既名 例如
熊本霜降一口和牛咁撚樣 緊記佢係唔會寫a/m幾

呃d傻仔買

但係其實消費者都係有責任想要蔗渣嘅價錢燒鵝嘅質素

拍片人地份工黎㗎喎 人工夠供樓有咩問題
你返工唔收人工？

識唔識煮都好 大家都係黃 就算100 %係注脂牛 假牛 都咪係直播踢爆啦 仲要唔肯定 唉 馬田真係麻煩係啦

我全程屌緊佢垃圾
你屌返我，咁你唔係撐佢咪係閱障文盲
有咩錯？

事實係你一開始係度煽風點火 冇諗住討論

菜 農藥菜
牛 注脂牛
豬 瘦肉精
雞 激素雞

結論 撐kiki班友應該好撚有錢 可以食純天然貴野餐餐都食貴貨 唔食cheapcheap肉

其實你睇番條片都係hea左兩句
樓主標題黨屈人「踢爆」,擺左人地上枱
然後又有前員工出影
真係好啱

嘩
巴打做得好

上面幾個人答你未溶曬雪就煮咪會咁
你就死口話唔係 唔係 唔會係咁一pat野
你講先係事實 咁多人都係鳩up

咁可能我真係未買過注脂/合成牛食咁多年牛都未見過咁

係
大家其實有冇諗過點解出去街市買肥牛要成$60一包
但係以前響酒家食自助打邊爐
淨係需要98+1 一位
有冇諗過啲肥牛點嚟
唔係話全部都用注脂牛，但唔少囉

課金自願既
中意課既人自己會課 理得人姐
而家又唔係迫你一定要課

講粒牛未啊滑坡撚

咩價有返咩貨好正常咋喎

黃就唔可以比我屌係垃圾！？
黃唔係一個擋箭牌 做得柒比人講就預左啦
你就真係無讀書喇 食評講嚟講去都係果幾句
有時間進修下啦 youtuber喎 笑大人個口

食咁多年牛
真係未試過

個樣真係唔開胃 唔順眼

注脂牛唔係假牛....

屌。。你煮過嘢食未
就算我真係無食過注脂牛又有乜咁出奇
你洗唔洗咁撚盲撐

柒左

好小事，路見不平，係咁屈人。
人地係公務員加Content Farm Youtuber
比人Block左，之後話人賣vpn廣告係偽黃
然後我係Bob叔直播啲留言，發現佢自己貼link賺VPN錢
又屈其他人係偽黃
事實係因為驚人地阻佢賺錢

最後嗰兩句係重點

利伸返冇幫襯過牛旨，廢事又俾人屈我係死忠

邊個黎
睇左少少，14:45果度，成舊牛肉卷住煎，見到都知唔洗睇落去
點解咁撚樣都可以講食評 咁都有人睇 痴線

終於有人講 係咪收到料

聽過

我意思係注脂牛/假牛 (豬扮牛）都好 都可以處理得成熟d 宜家搞到又內鬨啦 唉

呢兩條垃圾，劣食王，乜柒放入口鳩講幾句就話食評，最柒就係話好多人like ig post ，介紹佢地食乜食物，屌，得70個，我條女開個post都唔止啦，兩條大種乞兒！

煮食仲會睇星星師傅

唔撚洗同條on9打手講喇7頭黎

我真係第一次比人屈我係 5 毛

笑到我

依家未食過注脂牛都俾人屌。。咩世界

我入黎剩係諗住屌鳩樓豬屈鳩人踢爆搞分化

佢個價都叫高檔牛？

討論區一定要對應主題？

其實一開頭都忍左口
係chatroom洗晒版先講

冇屈你，你事實係

分化撚收皮

唔好聽講啦 有料就爆 咪玩人格謀殺

人地個直播都唔係講呢樣野
樓主執住人地一句做標題黨姐

YouTube日撚日recommend佢地啲片

睇過一次 條片頭幾秒啲懶音多到頂唔順熄咗

你老母就係呀傻9

你屈我你死全家喇

你係5毛

pin依個啦屌

其實其他cheap 牛都會咁 btw 未食過 未聽過 唔識野 就收聲 學下野算啦

我想講呢 馬田之前第一條講自己出一人火鍋嘅時候
都話啲牛係平美國牛
佢放咗最多研究喺個湯度

我屌你班仆街啦 吉野家食咗咁耐到而家抵制又唔見你屌
嗰啲咩一人火鍋啲牛咁嘅價錢 想有幾高期望

一個二個傻撚咗

Cls 食落肚架喎

馬粉仲有咩好講

應該喺你食咗唔知
其實真喺好常見
有無食過放題？任食邊爐、韓燒？茶記肥牛、鐵板餐？有啲話你好大機會食過

題埋大家 日本係有法例講明 係成型肉
而香港係冇 所以好容易中伏

另外正常牛肉 你拎去就咁煎 只會出油/血水
和牛 你直情係會煎到出撚曬清油出黎
唔會有任何泡沫出現 除非塊牛落左其他野

例如 食粉（梳打粉）等等

偽唔偽黃都好 佢地d 片好廢 睇完會頭痛 哂時間

係 其實馬田啲片咁長但佢講嘅野好informative
記得有集係講啲咩蛋要洗邊啲蛋唔洗洗，邊啲蛋可以生食咁，真係學識多好多野

如果樓主真係講客觀事實嘅，我覺得又唔洗咩都拉黃藍嚟講嘅。。。
利申無睇你哋啲罵戰

咁你千其唔好睇馬片
睇完直頭懷疑人生

我記得佢拍片都有講明係有啲廚具係淘寶返黎喎

其實邊度嚟嘅撐kiki定撐馬田
睇kiki講話我覺得無問題講到口水都乾
個個片都冇睇就喺度作文
你覺得注脂牛係踢爆嘅咁全港啲平價燒肉店都等緊你踢爆啦

的確係鍾意食油
佢地係覺得油香多高級
所以先突登注脂扮高級
我應該無講錯啵 如果佢地唔鍾意食油
咁做咩仲要突登注脂
牛肉飯又係多油啲嘅カルビ會比一般嘅貴
かつ丼又係勁多油
和牛都有分好同差
唔係一定要A5先可以叫和牛
平平地一盒300gram嘅國產牛其實600yen有買到
仲要唔係批發價 係零售價

假膠波台狗

黃可以屌 如果佢食藍店 幫藍店賣廣告 你咪再屌7佢
但你屌人做食評做得差 樣衰 做得差自然就冇人睇架啦
其實你可以唔睇 對你冇損失架

睇到好肚餓

點解要唔認同又唔係鳩吹

宜家無人話係和牛 咁既價錢無可能係和牛啦
有部分人包括我都覺得係普通牛 係佢地煮法有問題 .先搞到咁 但唔肯定係注脂牛就直播講 好不負責任

其實食過就知呢d料真係佢個火鍋入面既配料
猶其係果個送到黎會發左霉既椰菜。。

利襯 開張無耐幫襯過 見到個椰菜咁樣成兜野無食到

邊條片？想試下跟黎整

補充一點，注脂牛並不犯法而且喺日本係好成熟嘅技術

咁有冇犯香港商品說明條例就唔知

同意 起下底先

其實講緊佢依舊係咪注脂牛
唔關常唔常見事
如果大家都有共識佢依舊係
點解大家要屌Kiki/樓主
人哋都係講客觀事實

你執到寶？

5毛又出黎開工扮FANS

你條女ig係咩

我都好記得
返黎又直播又拍片追擊
好似個點係人地唔俾佢影相定拍片上網分享
佢係直播搵曬片話好多人都有些牙喇 係人地針對
最後嬲9到直接唔讀定乜 總之真係講好左耐
之後出食譜個啲都keep住有講呢單嘢
個時都覺得呢個男人好小氣

幫佢拉啦
呢個post仲有好多比樓豬標題昆到/為屌而屌轉移視線嘅人

食過火鍋好食喎！我同我朋友仲大讚d牛好食！
上星期先食完

唔洗唔認同 唔理咪算囉 本身講講下都見佢收口 因為都唔肯定 有人講係注脂牛 就話係係係 依d 人好易俾人利用

你就死全家啦，學人係到留言屈鳩人，又睇得唔清唔楚。唔睇清楚就留言，唔係戇鳩仔就係五毛

根本佢自己都認自己小器

和牛其實係品種黎 a3-a5 特選 到7up 10 up
國產牛係另一樣野

我講緊佢地既經濟因素（主要係普遍人負擔唔起

所以先會有注脂牛出現

但係香港冇法例去管

而你唔知該肉既製成工廠其實係唔係衛生

注脂牛唔撚係有毒牛/假牛喎

我都唔明我以為係我唔識食
成口油咁好咩...
人地肉味濃果啲 一放入口就會笑住咁咬

「你係咪盲撐先」

畀機會解釋先啦 寬容啲

我屈咩撚野 ？ 我覺得佢地呢對 couple 好撚嘔心我屈邊撚個呀屌你老母

有班妖物響度spin注脂牛=有害
又話人呃人點點點
自己上去個網睇下賣緊幾多錢先啦
一舊水唔駛連埋套爐想食咩?

你跟佢整bbc炒飯？

邊到生產呀喂

你仲嘔心啦，五毛，照下塊鏡先

馬田有99%追緊po同之後會開live 有咩睇佢到時講咪得
喺度根本冇人傾到咩實證

對反白死魚眼不了

其實kiki and may都冇話有問題 仲話好好味
係呢個po啲人係度留埋啲引戰cm

講真話都唔得？ 笑死

問撚緊你呀5毛風向撚我屈邊個咩撚野呀 ？ 講喇屌你老母

咸魚白菜，我剩係知連登逢紅必反，逢反必紅

係真咪係囉 唔係既 告尻佢添呀

五毛風向撚講緊你自己block 先

點解你返工要收人工你傷殘定係？

我無屌
牛肉粒唔喺合成、注脂先喺新聞啦
好地地一塊牛，喺唔會有人裁開佢一粒，之後賣平2～3倍
我喺唔明點解講到好大件事咁

屌你老母7頭， 我講過野做咩又講唔撚出

剩係係度屈你唔撚死都冇撚用

係咪認真同講笑嘅笑分唔到

咁你照下鏡呀

笑死 條友嚟嚟去去得個幾句 肯定啱啱先申請ac過嚟鬧下人玩分化
鬧人都唔識鬧 粗口無殺傷力㗎傻仔

藍田

啲hater 多到

岩啊 唔係咪告佢地囉 好認同
成班護主 人身攻擊 仲識咩？

照咩鏡呀 ？ 你up mud 9 呀 ？

又話 block 我7 頭 ， 得把廢口冇撚用

岩岩新開ac就黎做五毛，叫佢照下鏡先，又嬲嬲豬，唔小心比佢賺多幾蚊

睇佢地北韓條片幾頂癮

我同馬田唔識 不過我講得 kiki 咁講 點都唔大體
宜家搞到黃店內鬨 缺乏智慧 完
kikimay 既片 唔會有興趣睇 係另一回事

變左罵戰post 邊個最開心?

如果佢無做過啲咩點會有fans咁笑佢
你自己睇下#625

岩呀， 好似你條廢物咁屈人最撚有用

黃 ？ 靠你呢d on9 黃就死撚得喇

如果係佢賣緊大陸牛有啲xxxx有毒化合物嘅牛，跟住佢話「Cls 食落肚架喎」都可以理解
而家講緊注脂/合成牛，佢地覺得平時去啲燒肉店呀放題呀食得少？
同埋賣緊九十幾一百真係覺得會係A幾和牛？佢又有講係A幾？
佢淨係寫係日本一口牛咋喎
都未到深夜就一班分化pr出曬黎

冇錯呀，好唔好睇係一回事，但你都有份比人帶風向
佢地直播乜都冇講你就話人地講錯野

其實講呢啲都幾肉酸 冇人畀錢邊有人拍片你睇 做慈善？
你而家有得免費睇係你賺咗
你賺完又笑人cheap個樣都幾乞衣下

其實完全無內訌馬田同kiki都唔覺得有問題

其實你個咁舊嘅ac又咁空洞咪一樣on99

唔岩咪唔睇
Agger 咪鬼內閧
咪人身攻擊自己人 變藍絲笑話

咁睇多啲tvb有賺

可能我俾人帶風向啦 但佢直播講d 野 我有睇 佢係無主動大屌 但輕輕一二句 足夠俾人無限上綱上線 自我聯想馬田呃人 我覺得可以避免既

行內好多人想藍田死啦
條友咁自成一角
又痴埋個隻sunny 到

星星係藍絲廢老都睇

首先，呢樣野唔係呃人，你去放題食既牛，好多都係注脂牛。
佢地直播都提過好多次台灣夜市牛扒都係注脂牛
只不過係大家小事化大，比人帶風向姐

佢講咗好多次其實好平常咋喎
啲狂熱fans要點諗冇人阻止到

應該好多藍絲玩分化 近期出親事既人 都係黃
唉 捉鬼無意思 但見到又覺得燥

理論上係 不過估唔到你食咁偏

我覺得討論緊 商業道德問題
我都係做生意 但係我信服誠哥金句
君子愛財 取之有道

明買明賣 會唔會標明番產地
等食客/消費者得個知字

至少哩個係我既做法

Btw 唔識馬田同咩Kiki
完全係惡意

齊齊睇 齊齊賺

都係 直播無啦啦有一堆觀眾講注脂牛
轉個頭就上埋連登拉馬丁落水

夜市牛扒 唔見得定位係正常 anyway 佢一講出口 就俾人利用 可以更進步既 btw 其實佢去食藍店 屌d 野食有幾難食都好 新定位

個台成日養埋啲弱智觀眾冇計架喎
啲小學生中學生係咁架啦
馬田成日都屌佢班觀眾低質
出事就預咗

希望其他人 醒水d 咪俾人利用就好啦 藍絲好撚奸嫁

Agger

條友之前已經block左

On9咩
唔通標一口合成牛中國牛咁呀

做乜撚佢個網咪寫左日本一口牛
無啦啦又spin去用大陸牛點呀

都係，只係上面有好多係concern左喺注脂牛講到會毒撚死佢地咁

係無惡意 補番先

如果你係用中國牛 係事實喎 你用得就要比個客知
唔該個名都寫番清楚

到時無謂嘈 保障番商戶同消費者 就係咁簡單

假設佢寫日本一口牛 其實好簡單 so個包裝出黎

誰是誰非 都唔洗嘈

有客塞我 咩肉黎㗎 屌你呀 我都會講明

啱呀 馬田真係唔係賣廚藝 9up多
有時睇佢煮野食有啲炆
不過佢啲實驗真係respect

係個價錢 $400 1kg 應該係水魚價

同埋口感香味都麻麻地

啱啊

on9 啦, 嗰啲咩日本一口牛, 鹿兒島一口牛, 熊本一口牛全部都係香港整架產地日本你就想

咁d米洗唔洗寫埋有用農藥？d豬有用瘦肉精，海鮮係非可持續發展，d雞係食基因改造粟米等等

依d野要寫沒完沒了，根本搵黎講，業界除非法律要求，否則無人會咁寫，無標準時點寫你都搵到位入

你買包意大利粉一定意大利出產

咁其實馬田又真係無問題
不過kiki都一樣係講事實
唔明兩邊有咩好屌

馬田sell牛旨邊爐嗰時講明得竹輪係日本野，其他配菜因為成本問題而有用到支那貨
（唔記得咗佢喺live定某一條煮食片講過，不過印象好深，因為我記得個竹輪同埋其中一個湯底係用日本牛奶）
所以唔存在佢聲稱所有野都唔用支那貨嘅指控

就咁望左一陣 馬田同kiki 都係youtuber

咁其實成壇野 馬田 一鳩放張圖

日本一口牛呀拿 真係日本呀 真係寫一口牛呀

咁佢無呃人 都可能係個Kiki 既物體 口多多講錯野

好似我咁

真係咩產地喎 乜閪物柒喎 咁咪得囉

YouTuber 作為公眾人物都有義務交代掛

至少我係咁諗

其實兩個都冇問題係好多喺到揪秤又話毒死人定呃人，又話kiki做乜鬥黃定唔知點

唔係話你有問題只係嗰位巴打一黎就話「唔通大陸牛寫明係大陸做咩」都唔知佢做乜

如果係成本嘅唔通日本就冇平價注脂牛粒出口咩

其實完全可以唔拉黃圈嚟講拖黃圈落水做乜9

或者我咁講 你對奶敏感 你食用/買嘢時前 問清楚
冇錯掛 你有權問喎

至於賣方 你賣緊乜野比你 有咩成份都唔知？
你有義務知喎

你寫清楚只係帶定頭盔
你唔明 帶頭盔既重要性

你做飲食
有個有錢佬問清問楚 你又唔知頭唔知路 比左佢食
告著果個係你
到時你都咪話唔驚

根本係係要放大到黃圈咁黎講

正常處理嘅注脂牛係合法食物嚟
除非你覺得差佬打人本來都係合法啦，想類比都舉個好啲嘅例啦

男人黎講佢都係全港第一小氣

1. 果陣係淘寶買焗爐 俾連登仔笑佢會爆炸 佢就突登拍片講用咁耐都無事 仲有果排次次係live 都提一提

2. 俾連登仔講2句 藍田 撚屌 就印哂t shirt 咁自嘲 但日日就係live 提人唔鐘意佢

3. 屎家軍 唔知頭唔知路 就打去俾bob 叔

仲有多到不盡錄

上面d 留言話佢d 片好informative 其實只不過係content farm 張網上d 野左抄又抄 炒埋d 野出本書
同個on 9 ar ho sunny 一樣呃觀眾信仰

你朋友應該食開屎

我第一個都諗到BBC炒飯

我睇佢地條片, kiki 一早覺得有問題,已經輕輕帶過, 係啲留言講出黎.佢已經係咁兜話好多地方都係用呢啲牛.所以唔覺佢有問題

至於啲牛, 其實間中食吓冇咩問題嘅即係食得新鮮野多間中都會食吓啲加工野咁

條加條片得會員先有得睇
又鎖埋cm

你自己走入凍肉鋪是但拎一包睇睇吓後面製造商係咩公司

佢啲直播要會員先有得重睇
之前好似已經係

真係唔信馬田係咁
等睇馬田直播

kiki and may識玩 靠吃喝玩樂搵食

我覺得係泡菜果個 一睇就知好睇個人口味

因為香港人剩係鍾意啲d

跟本好平常, 呢啲所謂"日本一口牛" 都係得個名.
凍肉鋪一舊水一大包. 仲有"熊本一口牛", "鹿兒島一口牛", 全部同一樣野黎.嚴格黎講佢冇呃人嘅. 包野真係叫"日本一口牛".

你睇返佢上年8月嘅片,已經講緊要支持後生仔
你都幾out

商品說明條例唔係咁樣同你計 賠死你都似

覺得個女嘅無咩特別 但個男嘅有啲反感。。

有問題嘅話呢啲牛一早係市面上消失咗啦

同感

一早 block 左條友

你係咪記錯左係愈煮愈好？星星黃的

笑左，連登仔捧親嘅都賤種黎比人踢爆就繼續幫martin死撐

一口牛一向係打針
唔係咬唔開

而家香港d youtuber 好撚慘
個個直抽都有堆人引人講錯野cap圖
一唔小心講錯就仆街
比人開po屌，跟住就變到youtuber互屌

打錯字，直播

有你地呢句就得喇，連登一向反指標

冇人話有問題 肉我唔敢話好熟
都叫識 正如上面有巴打講過 係日本係好成熟既產業黎

唔好轉開個話題

連登逢反必紅，逢紅必反。恭喜kiki and may，證明你地冇做錯

其實眼見都好多單
直播好多留言仆街想d youtuber互屌
再po上連登煲大件事互屌

冇轉過話題喎. 事實上市面上係賣緊一啲叫"熊本一口牛", "鹿兒島一口牛" 呢啲都係香港製造
佢哋都冇俾人拉啦仲要買咗好撚多年

Streaming 不嬲都丐幫天下，youtube 搲贊助班垃圾都係

咪乜撚都屌喇
人哋channel係介紹餐廳同旅行片

唔通IT狗 audit狗返工vlog比你睇又好好睇咩
放鬆少少喇香港人乜都屌

我幾時有屌 我話佢識玩 係咪你要放鬆少少呀

你個acc 勁撚鬼

社會上黑警一直都係咁樣做
黑社會都係咁樣收坨地仲收左好多年

所以冇問題喎 你就係咁既意思

唔需要討論了

班5毛分化撚

連kiki&may個起都未撚起
就屌9人地無表態
比人踢爆左就唔回應
只係識係度搵第二樣野攻擊

做條5毛都要專業少少嫁
你估連登呢度個個都好似你地班5毛分化撚咁撚蠢嫁？

負評
上一頁

原來真係日本公司
雖然佢支那個website叫daduofu好撚fake鳩人

Hello 打手

on99.
人地係合法係市面上賣, 標明香港製造, 過到香港化驗, 又合法比佢賣.我都唔知你拎啲唔合法嘅野黎比喻jm9.
你咪去試投訴佢商品說明條例囉.
你告得入我再同你慢慢討論

青島製造

職人唔係即係星星師傅咩？

合成肉係用啲蛋白質將啲肉碎痴埋 所以可能會有頭先張圖流出嚟啲嘢 大家可能有試過去啲好平嘅韓燒都會煮煮下有啲白色嘢流出嚟 之後好似煎蛋咁慢慢會凝固咁講啦 合成肉唔係最大問題 最大問題係制作環境衛生先係最緊要所以有懷疑就煮熟啲啦

我唔講個牛肉

睇番前面有巴打話馬田用支那製汁水
跟住俾埋圖做證據，雖然未知真偽
但佢只係好客觀咁講係支那汁水

即刻俾馬田Fans回話係日資公司就無問題嘅
拎唔到日本貨 好正常嘅
大把公司都用支那貨 好出奇咩
咁嘅價錢梗係中国製造啦

其實大大隻殘體字 大大隻原產地中国製造
我理鳩得佢係咪日資公司

其實個產品有支那成份
就唔好標榜自己係NMIC啦

希望馬田可以標榜番每樣食物嘅產地啦

對事不對人
你班打手fans真係好撚盲撐

乜都俾你地屈到係正常 馬田乜都無問題
起晒鋼咁

樓主引戰正仆街

有咩出奇
未解凍加熱
牛出血水
血水被加熱就係呢啲野

煮海鮮比較常見
有啲白色「糕」係外面

法律野 我做得生意點都識d

我冇講過市面上唔合法賣喎
零售佢有包裝 寫明產地
告唔入既原因係可以話消費者自己冇檢查清楚

至於飲食啦喎

香港海關人員負責執行香港法例第362章《商品說明條例》及當中的八條附屬法例，目的是禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。

具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述

我而㗎覺得佢寫日本一口牛 係唔係注脂 我唔理啦

我覺得佢個產地就係日本 食完問佢 吓 屌你 香港野黎？ 你覺得呢 我就唔知啦 總知佢隻隻字我都識
佢d字 就令我感覺係比人呃左

Anyway 我地都係估緊 哩位馬田先生既貨 並非日本

我只係引用你既論點去舉例

同我拎零售同餐飲比

粟米石斑 弱智都知冇石班啦 低能仔

年中幾多個比人告呀 講野都唔經大腦

總知而㗎我真係心覺得係日本貨 佢誤導左我

仲洗唔洗同我拗數

我期待你的回覆 ！ 請勿潛水

其實注脂肉係無問題
我一直都講緊 我反而比較注重產地
日本有法例規管 其他國國 你明㗎啦
衛生問題囉

我果到仲有條友同我拗商品說明條例
都唔知個腦係咪裝屎

岩岩search佢地ig 見到story有份蘋果登報
唔好少少嘢就質疑人哋啦 懷疑人偽黃啦

記得肉餅事件都講左好耐
好似小朋友咁都幾好笑

一路以為你講緊市面上啲肉違反商品說明條例, sorry
我一開始講馬田賣緊啲市面叫做"日本一口牛" 嘅產品.
冇諗過你係話馬田違反商品說明條例
ok, 我off.

咁塊牛係cheap喎。

散場啦

原來講緊呢樣野
馬田嬲嬲

利申:馬家軍

人地講到明, 唔知係咪, 估下, 樓主就吹到人地踢爆 牛旨

負評係俾樓主既

發覺原來嚟嚟去去都係幾個ac帶風向互屌
五毛pR公司無晒戶口？

一開始以為講緊肥波

分化post
拉

肉汁最好係會黐鑊啦我直頭懷疑係明膠黎

冇煮過嘢？

你就真係冇煮過野啦 仲要常識都冇 一舊正常牛肉點處理都唔會整到呢pat野出黎 呢啲係似煎三文魚嘅時候有時會出現嘅明膠（明膠常用於動物皮，啫係牛肉唔應該有） 而明膠同時都會用於組合肉

睇圖就似夠熱囉

其實佢喺之前條片有講過個火鍋套餐有用到支那貨嘅，得個竹輪同牛奶湯個奶係日本貨 嚴格嚟講佢真係無呃人

無睇過佢啲片嘅人唔知好合理，但係奉勸各位都係唔好信晒呢度啲comment

咪就係明膠囉屌 當然食唔死人嘅 但係我買第啲肉黎食好過

我勸巴打轉食齋，當你慢慢了解到我地日常食既肉類好多幾乎都經過加工或者用左某d化學藥品去養大就會覺得恐怖

痴線，鳩up唔洗本
牛粒咁細粒合成條柒咩
同埋合成肉煎完好易散keep唔到完整
牛粒通常係注脂
市面上果隻注脂牛包裝上面係寫熊本一口牛
金色包裝, 幾十蚊兩kg 批發價

我兩個d片都有睇
但見到樓上有馬田fans因為本身唔鐘意Kiki may就覺得（屈）人地有意踢爆
仲要說話勁偏頗就覺得好乞人憎
你唔鐘意人地係一回事，做乜要老屈到人地好似有計謀咁倒馬田台

老實 睇得幾條片

今年講佢岀書個條

越南咖啡個條

屎家軍條live

同好青年荼毒室cross over個幾條討論片

仲有就係佢之前鳩整可樂雞翼個條

已經夠我覺得佢值得我subscribe

你諗住睇煮食片抄step當學左既記得睇其他

大把channel做得更好 明顯target唔同 係咁多
大家可以繼續標籤人打手pr個d

btw 2020仲玩標籤 唔怪得啲人話宜家連登十撚足上左discuss咁 “同我唔同意見一定係黑記黃屍暴徒廢青講d野一定廢唔洗睇 “

樓主同樓下pr講兩句帶風向
就引到成班冇用腦諗野既連登仔信到十足
分化得幾成功

兩個youtuber我都有睇
Kiki 佢地好多片都有介紹黃店
馬田都唔洗講

最記得有條片 介紹長洲沙嗲
讚話沙嗲加左花生成件事係昇華咗

大佬沙嗲本身係應該有花生ga
明顯佢哋唔識 同平時接觸到只係茶記嗰啲沙嗲牛

學人食評

咁先可以一次過就搞鳩兩個黃youtuber

賣咁貴點會係假牛

依家真係乜屎垃圾都學人做YouTuber

又一個鳩up...連登仔真係呢...呢段野唔係佢兩個講...

爆料啦

呢d網店不嬲呃傻仔買
你一樣價錢落街市買執多好多野啦

唔一定

淨係覺得條仔個樣好un眼係thumbnail 見到佢個樣就唔想禁入去睇條片

笑死

但佢啲片係解釋得幾好
每個答案都有原因 幾有邏輯性
入門睇係唔錯

點鳩噏呀
佢fd講 佢自己出片剪片
講得出咁無知ge野 佢唔cut？
佢fd講 兩條友都加番句 正常沙嗲有花生好難？

唔識唔駛兜ge
就算唔係佢兩個本人講le句
但都反映出佢哋就係唔識
都唔好話佢平時食評來來去去都係嗰幾款
一個講飲食ge youtube channel 連咁基本飲食知識都無？

屌 職人吹水同martin target唔同觀眾 有咩好比

一講馬田 d巴絲狙撚到入左教咁

首先你點肯定pat野完全關食物原材料事？

好明顯係合成一大舊再切返細粒出黎
同埋唔會好易散
之前係超級市場中過伏
買塊扒返去結果係合成扒
一食其實就知唔對路

基佬唔代表係男人都岩嫁嘛
申利gay
我都覺得Kiki 好樣衰

又到馬田比人搞喇

又學到野

on9 成班未煮過野食少見多怪屈鳩人 正常肉類都有機會出呢個現象

連登唔畀批評馬田架樓主

馬田真係要好好解釋d牛粒成分
係咩就係咩 講事實
下次標返d label

至於網民既反映就睇你造化

撐你
連登仔出名鍾意盲撐

馬田依家都唔敢回應話無用大陸

連登仔就撐到底 唔講以為佢係股東

屌，即刻取消關注，呢兩條友馬田都鬥，咁得閒鬥紅藍企囉

一睇價錢 貴到仆街

唔緊要 另外你可以研究某YouTuber 張圖d用字
文字藝術黎

生產地都拎後講
想問下你用咩手機？

咁唔中意馬田
但係次次live都會睇

又會話係假黃

夠你件推老母出嚟做免費雞嘅肉酸？幾時自己出埋嚟做免費性奴？

取消“關注”?
關乜撚野注呀？
返去玩weibo啦大陸仔係度想帶風向

單講informative，話佢係content farm左抄右抄抄到出書，咁其實係咪要有全球最新發現先可以出片講
同埋佢有講過本書就係將要喺分開好多書到搵到嘅內容放曬喺一本書到令到睇嘅人更加易上手同方便架喎

日資就當唔係mic? 咁大陸車都係歐洲車啦

而且佢啲定位都係新手向嘅人，咁講返相關嘅知識有咩問題

戇鳩仔 緊係拎黎講啦 同埋分唔分到made in China同assembled in China

好心 kiki 唔識就唔好亂屈啦，屌

睇返呢個po嘅標題

做乜姐 我男人黎架你咁講嘢 我睇到會好嬲嬲豬架

見到你地盲撐真係好核突
講緊係咪合成肉 注脂牛 商家有無欺騙消費者
全部都係客觀既野 可以尋真

係要搬黃藍出黎 夠黃就盲撐？
咁樣唔單止拖低黃園質素
慢慢d人都唔會再堅持黃圈

係都要拖黃圈落水嗰啲
一係五毛 一係弱智

你都on9 我話佢唔係sell廚技就打手
跟食譜有幾奇

睇左幾段佢啲片唔明有咩咁吸引
淨係知佢段段片都chok哂樣咁

產品發生啲奇怪嘢令人有疑惑其實大大方方解答人咪得
但係唔知點算馬田次次都要用個令人感覺輕挑好似話人唔識嘢嘅感覺去回應

不過真係好奇怪，次次一嚟就幾個人俾人拎出嚟講
今次肥波 kiki & may 同馬田

你on9同廢咪煮到柒囉
返去煮公仔麵啦

口味呢樣野咁主觀 有咩好屌
你唔鍾意可能其他人鍾意

好唔好食就個人口味
咁啲毒撚冇錢冇剩食開屎係差啲
建議讀好啲書賺多啲食多啲嘢唔撚好淨係識食公麵咁會好啲

係咪注脂牛，我就唔熟
但呢個價錢要食到真正嘅和牛，好似又唔係幾合理（有錯嘅，我講聲對唔住）
仲有上面有人屌人偽黃嘅，唔該你地做pr做毛就專業少少
Kiki may就612開始表態，有幾多人係612/721後先表態呢？ 點樣偽黃呢？
利申：近排先知有kiki may呢個channel

On9 你段野証明左乜野？

你咪試下買塊A4和牛凍鑊落肉囉
煎出黎都會同上面張gif一樣

鳩up當秘笈

其實點解馬田唔認牛旨係佢開
扮晒賣廣告咁

洗唔洗我今晚煎完影過你望？

我冇野多 和牛有10幾kg係雪櫃

美國Cba 都唔會咁啦 你玩我？

有埋圖都唔撚信
食開屎

師兄你俾人呃咗就唔好走出嚟柒啦架真係自己丟㗎

班友真係痴撚線根本真牛肉無可能流啲鼻涕出嚟係咪平時食注脂牛食到懵撚咗

我係話kiki and may呢個youtube channel入面kiki係男人

笑死真係
應該未煎過出黎9up

班人盲撐到好核突

Kikimay偽黃既話
個馬田都唔黃得去邊
有時撳入佢啲直播聽佢評啲時事
尷尬到唔敢聽落去
完全唔知佢講咩

根本馬田自己都默認唔知死撐嚟做乜
學上面話齋，日本人都食，注脂咪注脂有咩所謂
夾硬要話返係真牛做乜9

你確定

某d片仲要話牛旨商店贊助
心諗做咩9

阿神之前有段片都爆咗響口
但可能有幾個股東，廢事成日話自己

爆左咩響口

其實100% 注脂牛
點解要切粒？ 因為唔切d紋太易分

基本上和牛平到$100 成kg一袋就知無咩可能

美國牛都要望咩級 100蚊 一kg

中國草牛 我諗零售差唔多價

唔熟零售價

其實d肉出血水
再遇熱就會出d咁既野
真係好常見
有時蒸肉餅都會有
求其網上搵圖比你做例子

不過佢賣果d一口牛如果個樣好似佢個網d相咁既樣
就一定係注脂牛
因為油花唔自然
我做凍肉生意都叫過呢隻貨sample黎試
最後都廢事入黎賣

連埋個爐成百幾蚊食幾塊牛
買果d真係傻撚左

咪撚咁敗家啦 正正經經買一磅prime 牛都係呢個價
份量係呢度4倍
放落煎pan 煎一陣 鹽 黑椒
仲簡單過你去訂

嗰啲一搞就散啦。。。點會黏住。。。

你見上面個comment 話對 KiKi Martin無咩好感
淨係睇其他
都比廿件死忠負評就知咩事啦
無好感都唔撚得

呢隻wo
點會散

會員先睇得 on9

你都識講呢舊係肉餅
即係唔係一舊完整既肉 係整碎再合埋做餅

注脂牛d油都係打針打落去 都唔係一塊完整既牛

所以咪兩樣都有呢個情況

馬田個youtube咩名？

點睇馬田都有咁做
仲有成打黃channel都係咁

你煎完整一舊牛可以整到依舊嘢出嚟？

小氣人係咁上下 鬼鬼鼠鼠

你咪聽佢 好似好有道理地鳩up

血水 係會出血泡 因為血水都有蛋白質

你試吓拎塊肉餅去煎 會唔會爆咁多泡出黎

係因為突然高速嘅加熱 令到肉表面嘅蛋白質變質
而上高拎 肉餅同一口牛比

我先唔討論佢塊肉餅係牛/豬

至於點解粒牛會流野流到精咁我唔解釋太多
有興趣自己google 學 煮食都係科學黎

佢拎蒸肉餅同煎牛比

你中左佢陷阱啦

就用返馬田既片答你
大約10分鐘開始
你會見到煎豬扒都出現呢保情況

PS
非打手
我都覺得係注脂肉
不過就唔係因為有野流出黎所以就係注脂肉

1. 無gif嗰pat咁黏咁鼻涕
2. 有落鬆肉粉 (不過唔知有無影響，無用過)

點都好 牛旨賣注脂牛係100% 事實
根本無咩好討論

條片有寫，流出如蛋白

你咁撚嬲做乜鳩 做打手做到你咁真係...

你Fc左先啦 衝出黎柒做乜 趕撚住俾人插

公道講句，佢冇讀哂退咗學
@東京輟學之旅

跟佢整蛋糕，好味

呢個channel介紹啲餐廳伏到

馬田睇到既話就轉左隻肉佢啦
依加有隻CAB choice 既牛肉粒可以replace左佢
不過就貴少少
批發價300g 大約20蚊

人地都係質疑下
成班走出黎又偽黃又盛做乜勁

急才唔夠，但真係幾醒目嘅人

因為佢好矮

星星係港式專業級
bob叔係豪華專業級

Bob 叔又未至於專業嘅
豪華業餘/家庭式都得
入門睇佢好過睇條chok 樣Martin啦
起碼無咁造作先

登登...馬田出來了

嘩！俾d道德底線啦，賣d咁恐怖嘅嘢比人食？

五毛PR 🤿又喺飲食台開工

你咪就係打手囉 我純粹覺得kiki&may呢兩條垃圾屎喺度呃飯食好撚嘔心

樓主條仆街簡單咁幾句係度煸風點火
就輕鬆咁拉哂兩個youtube channel落水

第一兩頁成班連登仔衝住出黎食花生 帶風向

馬田真係好難頂
我懷疑佢d fans一係女一係睇左當食左既人
男人睇返佢真係造作到仆街
幾十歲人係到扮Cute點搞啊

鬥完黃未呀撚樣

佢比其他教煮野youtuber多左d野
佢唔單止教點煮
仲會講大家會犯既錯 解釋點解會失敗
有d片仲會講少少歷史背景

成班傻西連登仔比人帶風向
而家就到sunny creamy，睇下你班弱智仔

Alfred 都啲ethics 有啲不當啦，爆人地「真假自費」

你做緊個行會唔會爆行內喺仆街嘢比人知先？一啲職業道德都冇

講真，如果一個KOL係全職搵食，冇廣告食屎咩？

就算宜家個個都話「自費」，你估個個都真係「自費」咩？

其實有乜好拗

星星師傅又好
馬田又好
Kiki & May 又好
有碗話碗 都好

觀眾咪又係唔同，何必比較

宜家嘅Kiki & May 咪好似初初嘅Manson咁

我三個都會睇

仆你個街你就大陸仔, 你唔講我都知叫關注

登登, 馬田出來了!

之前買過搞神馬果set 燒肉冇事喎
係貴d 姐

接廣告冇問題
接廣告講大話一味讚咪有問題囉

IG就follow
FB就like
YB就subscription
你咪就係淨係識“關注”weibo既大陸仔囉

你睇下你個“取消關注”留言有21個負評 0 正評
仲係度死雞撐飯蓋？

我就2個channel都有睇
啱睇就睇唔啱睇就唔睇
唔駛d大陸仔係度煽風點火鬥黃

好，個咩關注係蝗語我唔覺係柒撚左

我成堆字就屌緊鬧黃撚唔再睇，我幾撚時帶風？睇po果個無腦無自由自己唔識諗？

ok 明你意思
總之槍口對外唔好再圍內鬧黎鬧去啦
ching我語氣重左就請見諒因為我真係好憎鬥黃

你都幾痴撚線

block

拉

你都幾撚on9
講真話都唔得
點解唔比爆？

馬田回應未？
定係默認用注脂牛扮日本和牛 用made in china野扮外國貨

似乎你唔明ethics同confidentiality嘅分別
btw, 你嘅諗法幾藍絲

個款十足十啲飲飲食食無知港豬

世界各地都有條youtube嘅產業鏈 大把人搵到錢 你唔識就咪撚出嚟柒

咁簡單都睇唔明

佢唔被人批評得GA

講真相都被你屌
好撚野 你岩睇百份報

咪係
明明假自費可能導致誤導
放個職業道德光環上去就合理化咗？

唔識ethics就查下Google translate

做食評片爆內幕做到你好似救世主，漆黑中一點白咁

但你用「爆行內真相呢take advantage」，個人係點，自己諗下呢個KOL為人係點？唔會好得過屎萊姆好多囉

就算宜家大J個啲邊個KOL都好，實牙實齒話「自費」，都預左係廣告先，我唔會怪佢地囉

講真，就算真係「自費」，你都唔會信到十足去買一樣產品啦，尤其你食嘢口味人人唔同

證實左係注脂味

on9 邏輯

假自費講到行規咁

違反行規你可以話無職業道德
但假自費絕對係欺騙消費者

唔識做人未問下老母先
定你老母冇同你講咩叫真相

岩ga生左舊垃圾 唔通同你講你係垃圾咩
要有ethics

明明假自費先係無職業道德 竟然可以掉轉槍頭話踢爆個個無職業道德睇到拍爛手掌 神級logic

你咪影 凍鑊落肉喎
鑊唔夠熱出血水咩牛都會架啦
你影d生牛出黎把撚？

佢唔係不嬲話幫自己買廣告要落力d咩
佢有唔認係自己有份咩

你咪自己試下將解凍牛扒流出黎嘅血水倒落鑊度煎囉
明明就係普通血水煎熟嘅樣
我次次煮個牛扒汁都會落d血水落去整嘅

成班吹撚到又鼻涕又盛
分分鐘廚房都未入過 好撚顛

注唔注脂我就唔知
但好撚肯定正常血水熟左都係咁嘅樣

On9 我從來無講注唔注脂
我係講緊你地成班好驚訝話咩鼻涕果堆野
係正常牛扒嘅血水黎
根本唔撚証明到舊肉注唔注脂

見到堆血水就話又鼻涕又盛好撚柒
一眼就分到有堆傻仔廚房都未撚入過就學人加把咀

其他YouTuber夠膽開live屌先啦，尾燈都見唔到呀

咁白警一定好冇職業道德

點解香港youtuber咁多內戰

馬田澄清未

因為有狗有藍絲 分化
大家要執著真相係咩 重要咩？
係唔係注脂牛 都會食嫁啦
不論同唔同馬田買
簡單一句 鑊未熱出血水 完
內鬨 jm9

sor 植物先至勁
基因改造玩到出神入化
應該直頭建議接受現實
信有啲技術係真係冇乜害
想食pure natural 要返深山

而且好多人以為organic嘅嘢
就係健康同無害 但其實好多天然殺蟲劑
好多天然種植造成嘅污染
係對人體有害好多

影完 唔會好似張gif咁

你點先？

樓主=Kiki and May

拿 咁樣啦 pr打手 一千蚊港紙
你入落我戶口 之後我影片凍鑊落肉 我落埋和牛啦
小小貨錢 洩比你

唔好話咩驚我走你數 我大大間鋪係香港
夠唔夠膽？ 唔好咩留tg 所有對話係哩到講

巴打已贏

唔好咁講 佢夠膽入數 我夠膽同佢賭

張gif d鼻涕爆到七彩 係到指鹿為馬話係血水

唔好當人弱智啦 PR公司

馬田咁多fans 巴打小心啲

其實我本新唔識哩位youtuber 因為哩個post

我特登睇左佢兩條片 馬田先生 如果你見到

我無惡意既 拎刀食指縮反入去 有力好多

你揸刀冇力 手門壞曬 一滑刀包你見紅

既然你職業係飲食節目（youtuber)

醜婦終須見家翁 慢慢改善下 唔太見得人

似係你唔知咩係ethic喎

對家搵人分化都唔係第一日啦
保持距離加獨立思考很重要

早就想問，有冇人見過藍絲批鬥偽藍？
例如話今日冇幫襯藍店
鬧冇捐錢給中共
要收錢先肯舉國旗唱國歌唔係出自真心支持祖國之類

上面班PR都改梗口風，佢咪又係為錢，話之賣乜比你啦

Cheap假牛當高檔貨賣，PR呢

PR食人血食到變左白色血

係，但唔知點解好多 view

你都on撚9，假自費咪即係造假，有知情人士講出有呢樣野存在先係好事

見到佢死撐得咁辛苦就想笑仲要話人無入過廚房

你無撚on9啦，自己買咗注脂牛又唔識煮嚟食當自己大廚？你真係笑撚死人

自己睇啦柒頭，第一個特徵就係流出如蛋白呀
點撚樣証明唔到呀？
入廚房煮過注脂牛當自己大廚，我真係笑到咗出嚟呀

好post要推

你班人被班仆街帶風向鬥黃
2020年咪咁死蠢

有人講佢係和牛咩 ? 咁既價錢 點可能高檔牛...、

依個post正呀
係人係鬼，d五毛藍絲走哂出嚟俾我block
終於可以肅清

我本新想食下火鍋 去左碌佢官網

我而㗎話你知 佢一定係注脂牛 別名成型肉

歡迎告我 包括馬田先生

一定係注脂牛 大家都係到注資買假肉 橙

幾好笑 好餅 但個老闆都狙擊咗佢好耐
成日拎嚟笑我覺得冇乜野呀

呢位清煎過好少少既牛未?
定食開注脂牛多?

問題係 佢依d 價錢 唔會俾靚牛你啦 美國 select 都未必係 仲要煮得唔好 有血水真係唔出奇

咁既餐要139蚊小朋友錢真係好賺
唔好講落街市買，pepper lunch 煮埋比你都唔洗一百蚊

PR公司出沒注意

馬田深黃
絕對唔會做出傷天害理嘅事

冇人話和牛，但咁既價唔預你係垃圾牛

139 cheap 姐 又未去到垃圾既 垃圾唔出口啦 運費都貴過d 牛

拍段片up兩句就有成四十頁討論自己
而家做宣傳咁撚易

講咗幾多次血水唔會係咁黏

講左好多次 d cheap 牛 cheap 到成舊豬肉果d 係會咁 新鮮 靚既 緊係無啦 肉出水 急凍再解 有可能 就好似你拎肉去飛水 一樣 有泡 有"黏液"

你不如直接話cheap到注脂牛咁就會有

雖然幾鍾意睇佢
但啲肉就真係差咗啲喎

黃店？

曬鳩氣啦同佢講道理
佢淨係咁話點解有泡咁既野
煮過飯未呀 bla bla bla
我上面比埋圖比埋片都話唔一樣唔可以咁比

講咁多 賭啦
得個鳩UP字

不如轉兜D人工脂係無菌消毒過先打落去啦
真係當人未煎過牛扒咁

睇個樣你野食都未煮過啦

唔講咁多，我買塊牛扒俾你，你煎到佢流鼻涕俾我睇，好無？
好嘅留tg

叫條垃圾田自己煎黎睇下學下野
未食過鼻涕牛利申
煮野一D功架都冇都會咁多人睇
係咪黃既煮狗飯都會有人睇想知

仲有咩好比你睇
都比埋片你啦
你話gif 果pat 傑d 呀嘛
雪花唔自然咁明題既位唔講
係都要話pat 蛋白質
傻傻地

其實你知唔知自己講緊乜柒
我從來無話過gif嗰pat係肌紅蛋白
因為肌紅蛋白無可能係鼻涕咁嘅質地
一定係溝咗嘢

如果你講到咁有根據
但都唔敢煎一次俾我睇
就唔該你收皮咪撚喺到獻醜啦

鬥完未？最憎人鬥黃

申：田fan

注射咪又係注射脂肪同 stabilizer
點會遇熱變半固體
如果唔係股紅蛋白你話我知咩黎啦不如

比埋隻熊本一口牛既成份你
你話我知唔係肌紅蛋白係咩黎啦

牛肉、脂肪、奶固體、酸度調整劑、蒜蓉粉、粟米糖漿、食鹽、白砂糖、水。

Lm

成班傻仔睇佢唔似？
無數藍星都係你推出黎
加點人民幣 馬田 ：真香

Kiki may ? Who?

有冇懶人包

我咪話一定溝咗嘢囉
你咁撚勁快啲煎俾我睇啦，好撚期待呀

脂肪排第2
咁係咪自爆係自行注脂入去

我不嬲都話係注脂牛
不過唔認同d傻仔話果pat 野就係証據

田仔雨傘已經出聲，果陣仲未有黃圈，你哋繼續屌黃啦，屌走哂就開心喇, 搞黃班PR袋袋平安

屌你老母
都叫你証明俾我睇煎真牛肉可以煎到有鼻涕俾我睇
你自己又唔撚敢
淨係識同人圍爐取暖
唔覆我
廢唔廢啲呀撚樣

點解我要特登煎比你睇
我就唔會因為網上面呀討論特登去做野証明某d野
你咁有心機做呢d
不如你錄條煎牛扒我睇吓呀又？

bob叔專就唔專架啦
不過煮下西餐或d少見嘅菜睇佢當開下眼界

馬田出咗聲未

係真既食左有乜後果？

正常煎牛扒有乜好睇？上YouTube大把
你講到咁撚有道理，但自己都煎唔出
有冇咁撚柒廢呀？
我係你一係就認自己柒咗，一係就深潛算尻數啦
仲夠膽躝出嚟圍爐取暖都得嘅

黃㗎喎

最緊要包裝有冇標示有關產品是經過注脂。

如果冇，寫和牛，而佢又係注脂，海關見。

一睇就知係注脂牛喇，同出面街賣個隻熊本一口牛一樣

Pin 嗰層條友我block咗九世，你地唔厭我都睇到悶

得你試過自己煎

用你個logic
你都係唔敢煎都係廢

一人一Po 推到馬田仆街

On撚9你有乜資格講邏輯
我煎嚟做乜？証明煎牛唔會流鼻涕？

你自己話煎正常牛可以煎到流鼻涕，咁你唔煎邊個煎呀柒頭？
我仲等緊你表演㗎煎唔到流鼻涕正廢柴

你呢d正廢青 同廢老一樣柒左唔認香港太多呢d你咁既人 搞到而家香港咁

你係有道理嘅咪以理服人囉
你block柒我都無補於事
掩耳盜鈴
自己呃自己做乜呢

1:31
一樣都有你所講既野流出黎
不過你睇死你實話唔夠多唔夠杰果d廢話

其實係咪周街都有賣得果隻咩 "日本一口和牛粒" / "熊本和牛粒"
有留意開注脂牛一睇就知果D紋係注脂, 我老母問過我幾次我都話唔好買,
根本真正和牛唔會有閃電紋, 而係圓滑好自然雪花紋
仲要個價錢平到有d怪,

百幾蚊有1kg和牛?
A5牛香港最平都賣緊100$/100g左右,
A4俾到盡都要80$/100g,
美國prime都做唔到十幾蚊100g, 有乜可能和牛粒可以1x$/100g

今次係馬田柒左, 雖然佢冇講明係和牛粒, 唔算講大話,
但佢忽略左好多人唔接受呢d假冒食物

kiki同may 平時個樣係柒就係柒, 好似弱智仔咁,
但佢地都係受害者食左注脂牛

但唔好黃營內鬥, 所以我地唔係要屌馬田, 而係應該要馬田認錯+改善

成塊牛扒都唔夠佢一粒流得多啵

咁大塊牛扒先搵得嗰幾滴嘢出嚟就當證據？
你自己羞唔羞恥㗎？

你自己都知唔夠杰就好
我第一句已經講牛旨嗰個太杰
點解你覺得係廢話呢？
明明你一直都反駁緊我依一點
定係你花咁多心機又搵幾條片出嚟係想證明我講廢話？
可惜你啲証據好撚弱喎師兄，完全無力度

馬田快啲拍片教上面班死忠點樣燒注脂牛啦

人哋死雞撐飯蓋 搵證據搵得好撚辛苦先搵到一滴㗎
你唔好笑人啦

佢個pan 夠唔夠熱，佢解凍得好唔好都有影響

個pan 唔夠熱又解凍得唔好，肉好自然就出水，咁自然多果d啡色泡

係街涷肉鋪/hktvmail 成日都見到呢隻,
d紋假到仆街, 9成9就係入左呢隻貨

真係和牛粒個樣靚好多, d紋絕對唔會起角,
就算直線, 都只係好似大理石紋咁, 好smooth,
絕對唔係閃電, 折線圖咁

你覺得杰
拉晒絲咁應該係佢太大pat
遇熱果時唔能夠馬上全部變做固體所致
注脂牛都係注脂肪同奶固體
呢d野根本唔會造成果pat 泡
如果你話果pat 野係注脂果時加入既
不如你講下你估計係d咩成份
唔好一味就佢加左野
咁加左d咩先得架

就係呢隻
批發價唔洗70蚊有2kg
我試過中伏入過貨
唔敢賣返出去
不過有d凍肉行家話好好賣

你都識講大pat 啦
一口牛有咁大pat已經唔make sense啦
上面條片咁大塊牛都係得幾滴咋

仲有 我對注脂牛無研究
我只係覺得溝咗嘢啲肌紅蛋白先會變到咁（純粹個人猜測）
總之點都唔似正常現象
純天然嘅牛 無乜可能煎到張gif咁嘅狀態

其實你既然都講到咁具體
有晒step 有晒理論
我真係唔明你點解唔敢拍條片俾我睇下
或者整做gif upload上嚟俾大家評論一下
一味齋噏叫人點信你